Godfather永遠經典 始終如一

見到有Post叫人介紹下冷門電影
我呢排就睇左Godfather 1&2 之後都有喺嗰道覆過 Godfather 唔係冷門但香港少人提起
考慮左兩日 都決定開post認真講下
大約聽日開始 每隔兩日就會update一次
主要係對呢套電影系列嘅分析
希望大家多多支持

淨係知呢套野好出名，講乜？

Family

意大利黑社會

家族
Mafia

第一二集都好睇，第三集麻麻
Al pacino 同 robert deniro 真係永遠的神級

馬龍白蘭度

al pacino 靚仔到。。完住睇唔出佢係矮仔

al pacino 係餐廳成魔個幕

1 個結尾

Godfather都叫少人提?
以你定義點先為之多人提?

Godfather無可取締真係演員加導演.
劇情好但要超越唔難, 但無可能拍番個種feel.

godfather 太過經典

高登連登係少人提，係事實

第3集既第3位教父都好型 但係配角

咁撚耐既戲 要睇既一早睇左 我都睇完五年 唔通個個月提一次？

其實god father已成經典係人都知

少人討論係因為上網隨便都揾到好多延伸資料

而且呢套一定唔冷門，套戲係當時震撼左
影壇

反而coppola 冷門神作應該係apocalypse now

利申：最鍾意第二部

Apocalypse Now都算經常被提起，The Conversation先經常被人忽略

Al Pacino另一經典Scarface都好正

唔夠古惑仔經典

呢套好正 好gta feel

明你意思但godfather真係同冷門扯唔到任何關係

Andy Gracia?
我都覺佢好型

真係靚仔到pk, 完勝宜家既gosling個班小白臉

Micky醫院救老豆果幕

Vito毛巾手槍

最尾fredo船上死，micky孤身一人

馬龍白蘭度屈機到震

隻音樂好好聽
之前一次過睇哂三集

I'll Make Him an Offer He Can't Refuse

唯一一個系列可以兩套都有oscar

"The lawyer with the briefcase can steal more money than the man with the gun"

我唔明點解會有巴打屌我
我可能講得唔清楚 我意思一直都係 Godfather唔冷門 但喺香港少人提起
起碼我喺呢道同高登真係未見人提起 當然 唔係話要月經咁樣樣 但阿飛同無間道周不時都會拎嚟講 就會有疑問點解Godfather無咁嘅待遇

Btw
嚟緊純粹會討論下第一二集 基本上第一二集都已經可以有好多分析

個埋尾都好經典

Vice city根本照抄呢套野##fatc

係咩？我周不時都見到wor (咁當然無TDK呢d高登仔摯愛咁多)

咁可能我錯 其實無咩好拗 始終我真係想討論套戲 但好多巴打就針住我啲引言

唔係拗，更正姐，絕無惡意，希望你唔好介意

sonny咬拳頭

留名

睇到眼訓 一套成兩個幾鐘 點先可以一口氣睇兩套

1 2 都正
3好悶
Al Pacino + Robert deniro

Say hello to my little friend

You wanna play rough? Okay!

教父唔算冷門嘛

不過係時移世易啫 例如飛越瘋人院，心靈捕手果啲有幾多後生既睇過 對佢地黎講係冷門既

I'm gonna make him an offer he can't refuse

Godfather 冷門

好耐無睇

最後一幕超有印象。。

不嬲都燥底開架啦佢地